點解今日冇777記招？

唔敢回應蘋果單嘢？

行會比柒婆屌完，仲有人去開？

都好奇點解今日冇行政會議前見記者呢個步驟
本身等住睇食花生㗎嘛